法唔法國恥吹奈子可愛到有少少危險

睇mv入面佢個幾個shots同埋睇fancam真係睇到想綁起佢當佢係貓狗仔咁玩弄

過咗十六歲
可以抱起來X

(社會主義者佛利民 積分:-5 禁言:3天)

乜9?

始終真係太細粒 好難當佢成年人咁看待

扮乜撚

下

佢未成年架死傻9

大家都係fellow pedos
語氣使唔使咁壬

洗唔洗咁惡 我同你一齊愛多賢 一齊反娜璉 我而家一句話好難當佢成年人看待你就起哂鋼係咩意思

潮吹奈子

未成年仲好 仲吸引

第日仲要一齊坐監仲唔打好關係

ok和好

屌你貼親腎b都咁樣衰

呢張好撚型喎

look retarded

型喎

想煮熟來食

sashimi好d